世界末日

有無人已經有呢種感覺。

所有鹹片冇曬先好同我講係世界末日

屌！死之前有咩想做？